當你覺得沙田居民主律排隊 你有無諗過HKU學生日日都好自律

放學都要排
岩岩又有個廢老插隊

無得比
沙田條隊長到...

利申：HKU

屌見到自己入鏡

朝早排到過去B出口嗰陣應該有得揮

仲有放學時段

邊個係你

今日排到去大學街去main lib條電梯

C出口仲誇張呀 成堆沙宣仔一車車迫埋嚟

點解唔直接整條滑梯